\begin{savequote}[8cm]
  <<Hey hey hey it's time to make some carrrrazzzyy money are ya ready? Here we go!>>
  \qauthor{Crazy Taxi} 
\end{savequote}
\chapter{Costes}

Como en todo proyecto de Ingeniería es importante realizar un estudio de costes para obtener la eficacia y el beneficio del producto realizado.

Es nuestro deber reseñar que dicho estudio no ha sido posible realizarlo porque la primera mitad del desarrollo del proyecto se ha compaginado con el período de exámenes y durante la segunda mitad del desarrollo varios miembros del equipo han estado trabajando en otros proyectos al mismo tiempo. Como resultado de esta situación, el tiempo dedicado por cada integrante del grupo no ha sido cuantificado y por ende no hemos realizado el susodicho estudio de costes.

Llegados a este punto, se consideró mejor opción ser honestos y no <<amañar>> cualquier tipo de información.
